[求保護學生] 彩虹C出口 連儂牆 學生一個人 俾廢老屌左好耐

有無人可以落去陪佢
小弟今日都要返工，經過，得返佢一個
求大家快d落去幫手

另外彩虹有個街坊Group
入去，街坊會睇住情況，隨時落去保護學生

而家咩情況？岩岩經過無咩野

而家咩情況？岩岩經過無咩野
佢得一個人 如果有人有時間 陪佢企下
幾個鐘前成班廢老圍屌學生

佢得一個人 如果有人有時間 陪佢企下
幾個鐘前成班廢老圍屌學生

up

推

幫推!
各位小心!

我冇嘢講

快撚啲死啦啲廢老 關你9事

D廢佬欺善怕惡 有d大大隻隻嘅係度就唔敢搞事

今日病左無出去 有咩事就係到推 即落

Push

唔好賴低後生仔自己一個人
冇遊行嘅同仁 去支援啦

彩虹邨廢老邨

我無野講
襯啲人走曬去尖咀可恥
呢個要加急

出左去
Push

Push!!!

頭先經過 好似平靜左 但都希望大家經過都寫返幾張

個後生仔好慘

其實唔洗搵人守架

有人就有牆 處處開花

洗唔洗幫拖仲 利申：係附近

睇左一陣冇事，啱啱走左要做野，年輕人加油

真 拆一貼十

push

我陣間過去

啱啱見到有位巴打比人感化
對住佢對望咗幾眼 又咩都幫唔到手
咁之後走咗 出緊黎尖沙咀

我無嘢講

pish

救學生

暫時平靜 有六至七個巴打喺現場

唔好意思，借一借個位
好多時見有啲朋友比狗追，或者周圍空氣污染好嚴重，想走但竟然比一道到腰咁高嘅欄擋住，令退走速度大幅下降，唔單止阻到其他人流動，自己都更加危險。而學咗parkour之後，效果顯而易見。
如果有朋友有興趣學parkour(基本）（義教
可以入一入谷，內有介紹。

出緊閘黎幫手

.

仲需唔需要人？

依家無人搞事 平靜

班廢老都擺唔耐架啦 廢事同佢地嘈啦

我冇野講

依家安全！

屌7個學生啦
一個人仲扮乜撚勁？

Pish

巴絲打企足全日 辛苦晒

辛苦哂

感謝各位巴打，頭先帶埋一家一齊去寫。
有個廢中鬧人，彩虹邨聯會幹事落去調停，比佢打，報左警

好波

『連儂牆』打不死的連儂牆

好感動，返西貢上去見到即刻仆去寫
辛苦唒留係到嘅巴絲，希望香港都好快見到彩虹

俾藍屍拆撚晒了

推！

［集中］各區連儂牆資訊站！！！

拆一貼十

有無人今晚收工一齊去清楚一下，再起過，佢拆一個我地再起返，堅持到底

成班垃圾廢老幾時死
阻撚住地球轉屌佢老母

清理下地下，打錯字